我要做ptbf 買樓！

服務計劃：我淨袋5000，只限睇戲，食飯，遠距離（一米外）無接觸式拖手，上面冇講既一律唔包

有興趣者留TG

會窮

食飯係咪要分枱?

最好，睇戲隔兩排